波台12點後我揸旗

距離12點仲有17分鐘
請大家做好準備

mk

你自己揸到夠

波飛呢？

幾時介紹條女嚟

矛啦禾錯

準備揸

唔巧咁話village short la=_=

禾都唔識囡囡牙
梨介紹比禾啦

大佬！

大佬今日心情好，比20蚊你!

未夠12點即係咩身分

想同狗唱K?

同你一樣

普通會員

禾咩野都矛講=_=

村短食屎狗黎

agger

你同佢同類

cos b hand hand 👋

咩字頭

柒頭